口技黎講，聾B算唔算係KPOP頂尖個批？

成三十歲，唔渴望肉棒就假既
樣子又純又Q，口技意外地勁揪

係

好的